條仆街放架保時捷係洗衣街旺角道交界

唔知死咗去邊，架巴士過唔到，而家旺角道同洗衣街塞死晒

練定聽朝三罷姐

拉

如果係就賣正中間啦！根本係自私撚

架車想裝修

孭個袋多啲金屬裝飾嘅行過去囉

最仆街，巴士司機報咗警半個鐘都無人到，真係死黑警

死氣how

硬闖又驚hi花，唔硬闖又塞死

新玩法？ 如果聽朝啲車個屎忽出少少

聽啲司機講，嗰道成日都係咁

重未有差佬，仆街黑警

Road block?

冇腦司機係咁

唔好呀

Road block就塞彌敦道啦，塞洗衣街把撚

請保護手足

拉

泊到聽晚了可以

係先至好！開走正仆街